住港島區唔係香港大學讀書真係恥辱

今日搭地鐵溫下Final
點知有個女仔讀港大都係溫final
我溫溫下,條女就係港大站落左車
佢眼神望一望我,示意叫我一齊落車
但我最後沒落搭,因為我唔係香港大學學生
真係恥辱,如果我係港大生,一定會同佢做到好朋友

樹仁

毒撚真係好可怕
比人望一望已經ff到出到post

洗完一塊塊好似魚鱗咁樣㗎喎